2019年 我放手左一個可能係呢輩子愛得最深既人

簡單交代一下背景，佢大我兩年，但除咗年紀之外，佢無論心智，行為都係一個小妹妹來。一個姐姐既佢，但有妹妹嘅感覺，對我黎講，幾特別、幾吸引、幾可愛。我地既開始一啲都唔容易。所以同佢一齊個時，有時候，令我好唔開心，幾辛苦都好，我一直一直都唔輕易放手。因為我愛佢，我願意用時間去等佢嘅成長。如果愛係可以衡量既話，我諗開初既我有95/100曾經既我們有屬於我地既歌，屬於我地既歌詞，很簡單，很美好，很幸福。😀

--------------------那一天妳走進了我的生命--------------------

唔知大家有冇咁既經歷，等一個人嘅成長係一件好痛苦既事。我曾經係一個對女朋友有好多期望既人，但同左佢一齊之後，我知道唔應該繼續咁既模式，為左段關係好，我冇再expect好多所謂既期望。有時候，佢做左一啲小事，我已經覺得好開心好滿足。愛一個人就係見到佢開心，所以我都好開心。同佢一齊嘅時間，因為佢，我不斷係能力範圍內尋求進步，呢段時間真係令我成長左好多，真係好多謝佢。

-------------------謝謝妳成為了我的幾分之幾-------------------

我同佢之間最大嘅問題，佢係一個對男朋友有好大期望嘅人，佢既期望唔喺嗰隻要男朋友搵好多錢啊要，好有成就嘅女仔。而係有時 ，佢唔開心/嬲我嘅時候，我每次做嘅野或者講嘅嘢都唔係佢想要既。曾經嘅我地因為呢啲事情有個好多嘅共識，但可惜嘅係我哋一齊嘅時候冇一次做到。曾經既我有好努力咁嘗試做過，佢講個其實佢發脾氣時候，我要大大力咁攬實佢。我有嘗試過，但換來嘅係佢一次又一次冇情既推開我，同一啲好傷人嘅說話。其實我都係一個人，我都會受傷害，每次呢啲位，我都冇勇氣再攬佢。久而久之，我唔識處理呢啲情況，亦都唔想再處理。有時候，可能男同女睇野價值觀真係好唔同，相處時難免有磨擦。慢慢地，每次佢嬲我嘅時候我，我明佢唔開心既位係咩，但係我唔明點解要發到咁大脾氣。佢既脾氣喺只有0同100。我開始左選擇逃避...唔想處理佢發脾氣時候既心情....

打住咁多先，待續。。。

德美 聯署 整合